唔訓既你 依家做緊咩野?

1

Ubitch 同我今日輸咗俾畢兄

同我爭第一

冬天了
有冇人想牛我
唔想自己一個過聖誕

你好似未贏過

畢畢又藍

48婆好渣

你未證明係絲
食屎啦

我

唔想牛你

飲酒同喊

啱啱生日

岩岩過左？定岩岩開始？

又老一歲
死老嘢

有一日贏過㗎

我唔準你咁講我

渣渣輝

贏咗有乜用？

啱啱過咗

二字頭咋屌你

但內心已經行將就木

祝你琴日生日快樂
日日都快樂

呢度啲人好後生

童心未泯但童真被禁制

多謝你

我唔恨女朋友，只係想要人陪

農夫啲歌唔錯架

無張見得人嘅相
聖誕先

搵男朋友陪你

聖誕

聖誕想揾個人攬吓都無

識貨
嗰兩條傻鳩又話出歌

其實就像畀男/女友人，人都會問「我到底想要乜」

人生太失敗
係到爭吓第一有返少少成功感

會繼續追擊你男人老狗扮女人
聖誕話新年之後又農歷屌你

自己都不愛 怎麼相愛

唔期望太高

多謝48

傻鳩自欺欺人

Lonely lonely Christmas

睇你個post

我證明到我係真絲 你就無嘢追擊到我
咁就唔好玩了

今日過得開唔開心

米篤爆

OK啦，mid term考得唔錯，但夜晚就返去邊飲酒邊喊囉

[/member]

想要個喜歡你，你又喜歡佢，佢又懂你既人

lihkg lihkg christmas

唔巧凍親

聽講錄咗

唔係
會屌鳩你去迪迪尼我冇得去

反正篤爆咗你有鳩唔爭在

哦

而家第四波
我估遲吓佢又閂㗎啦
本身張卡3月到期
拖吓拖吓12月尾先到期

男人啱唔啱

已切

唔撚想知
淨係知我冇得去屌你

冇圖冇真相

飲囉開心下

我朋友其實唔算少但懶得出街啫

我真絲
男人啱㗎

咁其實唔一定要一齊。況且人溝通好容易因為大家對定義理解唔同而變無效，即使好努力劃清定義都好

夜晚迪士尼最正

蝦我毒撚無情人又無朋友

扮乜鳩
基

城堡裝修完好撚大劣

走數咁點？
退出連登？

我又唔信你一條友去迪迪尼

你都是基？

杯子

48根本偽毒

驚子

巧令

睇到隔離嗰post笑咗出聲

邊個post

有冇基督徒婚前性行為咗

閪餅

來了
呢排都好靜搵唔到可以搭嗲嘅話題

話說呢隻老鼠仔真係好QQ

返工好累
做人好累

同感啊
讀書好攰
做人好攰

連仔d 貼圖係正既

你個名

有冇人諗住下年讀master

呵返

最近愛上左呢隻老鼠仔

攤係到loop心靈雞湯

你個名都差唔多姐

係嘅咩

睇

(有圖)屌你!!!條港女食海底撈仲要Po ig

幫推 睇唔過眼

靜左好耐了

agger

報左今年

乜水黎

記得我初初入嚟嘅時候好熱鬧
好掛住嗰陣同我吹過水嘅大家

隨緣啦
依排做咩咁夜訓

讀咩？
本身決定左但而家好迷惘
唔知自己想點

冇啊瞓唔着啊 其實不嬲都夜瞓
不過我尋日有早瞓覺12點前瞓着咗
快啲讚我

IT...
點解決定左但唔知想點

做得好

多謝BB

我都有諗過
唉我上星期仲係諗住一定要讀哲學
但到揀學校就好懷疑了

咁你而家係讀緊？

係世博搏殺緊

I know the feel bro

唔好咁講
小毒撚only

睇得岀
一晚有時唔過百

本身想揀邊間
係呀
就快完sem1

我都掛住當初入嚟嘅呢到

醫護人員?
定中左武肺?
點都好 一切小心

但點解去到間學校就懷疑 未係好肯定自己真係要讀哲學？

有時攰得滯
開左post恰著左

咁有心
讀完個degree已經想死

準備生日用

啲人唔知去晒邊度

大家仲會入嚟呢度吹水留言應該都係對呢度有啲感情

可能喇過去十年個心境變左個人愈來愈少野講

可以咁講
因為我本科已經係讀D冇撚用既野
而我唔係好覺得自己做到學術
所以驚會係鳩讀哂學費咁
另外一方面係屋企人想我去英國
但其實我唔係真係咁想去

10年😱❓
呢個po有10年咩

有冇得揀外國學校
一邊係外國讀哲學一邊去嗰邊生活

咁唔好讀哲學啦
你係唔想去英國讀定唔想去英國定唔想讀書

12年加入

你值得㗎BB
就係因為你呢個小毒毒 我哋先可以晚晚上嚟吹水

嗰陣我仲好細個

琴日講起你以爲你死咗

多得大家入黎先吹到水

我都係
依家唔係鳥

要藉口做乜鳩
直接屌老母

哇咩事
我錯過咗啲咩

好笑
咁chur做乜撚

都啱架日日開post係要恆心先得唔係個個人都做得到

我個人係香港啊
我有睇其他地方
但屋企人prefer英國
因為都準備移民過去

食唔到擺人上嚟？
Btw袋底撈個老闆醒目走咗佬

各位我眼瞓啦 今日去到呢度先啦
咁多位都早唞啦

咪過咗

Sleep is for weak

追po啦

因為我本身都中意哲學所以先會諗讀哲學
但而家會懷疑係咪真係要真係讀一個哲學既master
我係對英國呢個地方冇咩好感
尤其london
但其實我想讀書
因為我都enjoy讀書
我之前做左一年audit真係做得好唔開心就黎痴線咁
跟住一心諗住去讀書先quit
而家真係頭都痕
講真我都需要某程度對屋企人有個交待

應該唔止

遲你少少 嘻嘻

我都老了

sor...係世博網上賭場

諗起真。樓豬

等緊看球

未

Sweet dream

笑
我對香港呢個地方零好感
我真係好撚鍾意London

有咩球看

Dyson 個vacuum cleaner好撚好用
不過係有啲重

係 CMB 同 Tinder 係咁碌，碌到唔知自己係度做緊乜

我都係

我諗睇人既
London交通同夏天呢兩樣野真係令我好頭痕

係咁自問，乜真係咁不甘寂寞咩

你兩個互match 咪ok

我真係不甘寂寞
好想有人陪自己

London 咁撚方便 其他國家仲閪
夏天天氣勁好喎 你想講冬天？

陪完即棄囉

發惡夢扎醒

證明你未夠大個 仲有成長空間

我要真愛唔要扑野sp fwb 同sales呀

咁就唔好玩app

夏天呀
冇冷氣好撚濕滯
冬天唔出門是冇咩事的
我唔中意underground好撚污糟
夏天又係好攞命
但我諗歐洲到到個地鐵都係咁

連續幾晚係咁，好辛苦

true

歐洲聯賽冠軍杯

好港女囉

上個禮拜都係咁
巴打試下開冷氣 播下歌 會訓得舒服d

真

唔好碌啦 我早半年已經停玩晒所有交友app
因為我知道咁樣係冇結果

睇獌？

冇冷氣係價錢問題
咁咪搭dlr

應該唔只少少
起碼3年

贏多d手足

做老師又好難唔訓既

垃圾波
睇黎都晒氣

一次過睇晒曼聯多蒙特巴塞巴黎祖雲達斯

畢特拿都是垃圾球員

飲啖水
痾個尿再訓過

岩呀公雞仔

小事啦

但真心好用唔洗拖住條線

有濕疹開冷氣會太乾
不過啱啱扎醒嗰下成身汗又熱又痴笠笠

聞唔聞得慣香薰

你唔明架啦
佢明就得

咁london生活本身都已經貴
我之前住過一段時間英國
佢DLR通得哂架咩

Viutv d post已經成日見到你 搞到咁夜

如果你唔係靠個master搵食既
讀自己有興趣既科冇咩所謂
最陰公係你對英國冇咩好感但又一定要去英國
利申我都冇咩好感

想傾計

好多都唔得，個鼻頂唔順

有平有貴
可以平過香港
咁咪踩單車搭巴士囉

Hea多陣先，醒咗就冇咗嗰個mood

我番去繼續搵下讀咩科好先
仲有時間
個人好怕身邊D人成日問我諗住讀乜
好似要同每個人交待咁
你係香港讀緊?

有冇人？

訓覺要咩mood
定返個人先

你好

唔好逼我自爆

好聽d就諗緊
難聽d就關你撚事
係北歐

試吓用呢個方法 催眠自己個大腦
係咁同自己講「我天生就好識瞓覺」
咁就會慢慢瞓得著

Hi

做咩唔訓覺

前者agger
有冷氣應該係Metropolitan

失眠

差咁少既咩
我係dse放榜果陣入

唔好係到爆人d personal info啦

差唔多訓了

有咩心事

我唔想面對聽日又要做asm 所以唔想訓

我都同感呀
讀完呢個中文系degree
可能會去德國讀藝術系

哈我又係
諗唔到idea..

呢位ching就識貨

唔知
突然好頹

超多野做 好大壓力

計埋租/買樓
平撚過香港啦

咩嚟
擦膠嚟？

個腦好塞

點解呀杯杯
英國唔好咩

應該係

陪你

Asm真係好煩

咩科

每個月有幾日係咁
明既

要拍片
3分鐘到
條片要令人有反思

有

Agger

其實我都想去德國
但好似話要識德文先得?
你諗住幾時去

我要捱到12月中先完

好阿 做咩仲未訓

家謙i love u
拼命無恙好好聽

北歐好似好撚正
我都幾多朋友去左北歐

免費個下抵讀
應該要讀埋下年

我都係
完sem之後應該就grad到asso
諗緊之後仲讀唔讀書好

咁早

日照時間太短 頂唔順

我最鍾意聽

幾時儲齊一套

老閪都讀

我本身係讀語言學
個問題係我真係對好多野都有興趣
我又搞唔清自己係中意哲學果D多D定文化野多D
自己都玩鳩死自己

冇乜心機
讀asso都讀得成pat屎咁

你要記住其實呢幾樣野係差唔多
無謂分得太清楚

返工真係好煩
4個project at the same time
緊本就overload
今日老細videocall 我都話我好攰
你知就好啦腦細

Media?

分數低又唔代表你讀得唔好
讀書係為自己而讀 而唔係為分數

Yss

最緊要自己舒服

我都知自己根本冇付出好多落讀書到

慢慢黎啦
你都有plan架啦嗎
船到橋頭自然直

不在港

我都好愛自己
最like都係一人之境

Gpa好影響心情，唔好俾咁大壓力自己啦唯有。。同埋努力埋呢個sem la

無付出係考試到姐 唔係你無讀書呀
要問下自己讀書係為咩囉

台灣好似好啲

羡慕仔

慢慢黎 一定有答案既
都唔急 係咪先

就快 我月頭應該又買多樣

咁咪搵一兩日靜落黎 好好同自己內心對話
問下自己囉

係咪啊哈姆太朗？

你再fing隻手會斷

主要黎講都係乞食
屌德國果個好撚吸引
屌我搵下先

唔鍾意呢科？

依加夾硬揀 都唔會係最好既答案

今日搭黨鐵
見到有個坐輪椅既婆婆跌左出路軌
但因為我唔可以超越黃線所以唔去救佢
我到底應唔應該超越黃線呢

Wow 好深奧的東西
你加油了

係咁架啦 你讀得呢啲就遇左

我都係
之後1月先考試
中間聖誕瘋狂溫書

都唔錯既
最緊要少支那人

屌 我認為咗三秒

但返工有錢
我依家0income
就死

聖誕放緊成兩個星期唔知做咩好

咪鳩啦ching
Asso gpa低點上返去呀

我都係
一齊食屎屎

加你點

返pt

咪問左佢點解讀囉
佢唔知自己為咩而讀 咁gpa高上到去都無意思架嘛

但德國人好撚狗閪
去到要小心班撚樣d白鴿眼

地主有地
請唔請人工？

所以我都冇得救

題材建議

謝喔

有咩見解

本身已經full time
Don’t overload me

買左49000對家

主要問下自己為咩而讀書先囉

你就好，我啲野堆埋哂 12月有個星期要交4份asm, 1個exam, yeah ~

明智選擇

真係唔知...
返香港太on9
探女朋友又係要14日
冇地方好去

認真*

你呢？

巴打洗唔洗養自己

Ching sick ball

我未洗住
仲可以食屋企

我都係
唔明點解d人要做鴨
咁既水路都唔識捉

去香港不了
樓豬過嚟英國玩

因為香港太辛苦，如果係我會想去台灣轉個環境，輕鬆啲，不過如果有男/女朋友 會再考慮下 。。

突然覺得依度將1個sem拆左上下period有d幸運
巴打你加油

我都想去英國
不過冇錢

聽講d鴨高人工過ibanker

咁唔緊要啦
努力讀書is ok

洗唔洗隔離
要既就未必了

想做

我就真係好簡單
純粹係鍾意個科就讀 唔係為咩名成利就
學多啲野

ibanker廢開

要

之前有冇

咁不了
得3個星期
之後返黎考試

未呀

屌49000 1:0

12月唔知典算

仆街要做鴨了

有冇target

樓豬都係做鴨吧啦

有冇質素先得架

冇

船到橋頭

會窮

自然沉

屌你老尾

我諗住亞洲人去到邊或多或少都會比人歧視

想做
應該會變有錢佬

12月先算 將來既我辛苦了！

表演唱歌

歧視就梗架啦
但我係度識既人入面
德國人最撚閪
真係對眼生係額頭度
反而法國同意大利幾nice
估佢唔到

預就一定預左既
本身使錢都少
不過要維生到囉
但德國似係幾好
謝清
屌但睇完條片先覺得原來自己都唔係咁後生

鴨王buttner

依家plan定d野幾時做啦
雖然都好難實行到

炸都預豬錢了

真係以為Mcm真人上嚟咩

小妹都係

訓教！！

我其實都係小妹

唔係
assume左連登冇絲打

晚安

quote錯sor

Loveu
家謙

8樓主

新人留名

唔捨得訓

是但喇

Hi 你做咩唔訓

沙b

有咩做

沙子

好多嘢擔心

返嚟未

雖然淨係去旅行去過但都好中意意大利人
好似求其搵條友都可以搭嗲咁

典解咁多人迷林家謙

咁岩
小妹都係絲

我都係c 請問有咩優待？

sor lor

係英國咁多年出街都成日俾人搭爹

係時候諗下聽日食乜好

英國又真係都會
諗諗下其實英國人我係ok
純粹係對london冇乜好感
不過要揀既話我都唔中意香港

係 幕後feel 無乜幕前feel

Carbonara

去其他城市?

趕paper路過

有考慮
只係一黎我搵既有岩既學校係倫敦
二黎因為屋企人都會去
佢地會想係番倫敦附近

不了
有第4波

冇
米癲

加油

兩日內兩份paper，啱啱寫完，但係即日仲要預備兩間投行interview，好崩潰，好驚所有嘢做唔好

瞓瞓下熱到醒咗
等六、七點就起身食早餐

訓先喇ching 有緣再傾

好勁
加油

係wo已經5點
夜晚不知時日過

嘩你成日都瞓唔著㗎？
開咁多呢個post嘅？

又訓唔著了，加上聼日唔洗早起身

冇錯

咁冇所謂啦

咁你幾點先瞓呀平時

個人明明好攰 但係一合埋眼係咁諗野 諗到訓唔到

2,3點到
唔係香港

唔好諗咪得

冇咁易架葉師父

但怕調節唔到作息，而且唔太中意訓到下晝嘅感覺，好似無左大半日咁

清空思想
唔知咩學教

放心
到真係有需要早起果陣自然調節到

然後我早起之後又會因為攰過龍而訓唔著

攰過龍會訓唔著既咩
返工果陣12點就訓左

翻到屋企會即刻想訓，但由於要食野或者玩手機遊戲，會過左最眼訓嘅時間，然後就一直精神，直到5，6點

我有時都會
但通常一訓就第日

以前讀緊書可以上堂又訓，夜晚可以好快訓著
前排無工翻都會夜訓，但訓到下晝夜晚都可以
有牌甚至好似訓極都唔夠
宜家翻緊工，其實我覺得無咩壓力
就係唔知點解會咁

另外就係夜晚會覺得熱，但係一定要蓋被先舒服，所以唯有開冷氣，又可能太肚餓會訓唔著

吸完塵
原來我屋企都幾污漕

係咪得我一個覺得謝嘉怡好似賓妹

趕paper
不過做唔晒
下晝繼續

邊撚個嚟
冇人識呀

yes 訓個靚覺先

TVB黨姐冠軍

無聊行緊街

好靚呀邊到嚟

其實今朝個天氣都好好

收工 開心

開心事

開緊工啦

對

好攰

真㗎

真毒

第一次
你夠姜就唔遮
男人老狗用呢啲字

加州呀

我都想去迪迪尼返工
好正咁

48婆早呀

將會有第二次(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)
唔夠薑唔遮
男人老狗唔用得咩
你性別歧視(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

早晨啊boom b
又係八半嘅日子
眼都未mak大就要返覺

學